有冇人知清X莫醫生係咪都做咗smile？

見佢唔使戴眼鏡，真心想知

佢帶con

巴打唔好意思，想問多句，你係咪搵過佢做smile所以知？